發明冷氣機果個係唔係其中一個諾貝爾得獎者?

係唔係應該頒返個獎畀人?

開利

一定係和平獎

收皮啦肥西

咪撚quote肥閪啦屌你老母

雖然肥閪係講得啱 屌還屌但你都唔好quote佢啦